有冇人今日食盆菜中伏

五x真火 好難食

彩x軒 食到中間發覺酸既

一樣係酸 佢話個汁落咗醋

吹到咁

ching打去邊問 岩岩打極冇人聽

起底
完

五x真火今次真係奶左野
利申食緊 仆街酸既

？？？

係囉 同埋唔值咁貴

擺得耐變撚咗啦

WhatsApp佢地佢地會退錢

算啦 無下次 話曬黃店

食左 好撚伏 又唔平 仲買左最貴個隻